（理性討論）熱血公民有冇可能攞到一席？

首先佢哋唔參與初選 已經冇可能得到非初選不投嘅人支持
毓民fans更加因為分裂而冇可能會投佢哋
白票/焦土派更加冇可能會投
相信投得佢哋嘅就只有地區工作受惠者以及熱血、城邦以及白兵嘅忠實支持者，認為白票唔夠力，應該投熱血公民一票抗衡泛民，只不過呢班人佔成個熱白城支持者入面唔知有冇一半

樂觀睇，假設全部熱白城支持者以及白票/焦土派口就話白票，事實上全投熱血公民，加上地區工作受惠者，俾到盡100000票（全港），只不過係全港加埋嘅票數先夠一個地區直選嘅議席，按選區人數分配，九西之外大選區分佈俾到盡27000票，不足以最低門檻嘅35000票；九西選區更加只有18000票，不足以游蕙禎嘅20000票以上。

呢個已經係最美麗嘅假設，事實上認為白票唔夠力，應該投熱血公民一票抗衡泛民，以及地區工作受惠者全港加埋唔知有冇20000人（就咁hkaa 遊行都係得千幾人），除非如果熱血公民都係中共種票嘅受惠者，否則諗唔到任何方法令熱血公民成員可以入到立法會。

冇
除非大眾係白痴

難

基本上保皇，泛民同本土
光譜都唔會投佢地

佢地成日話自己本土
但身邊大部份本土支持者 對佢地都係

無可能

究竟松泰再入係做個乖乖既議會工作議員定抗爭議員？

陳雲出山就有機

唔好再搵d 靚女去派傳單，然係搵d 唔熱狗既人係度討論，好老土好嘔心。技窮。

熱血偽本土正式玩完

無可能
唔好唔記得當年有毓民份
今年無咗，熱血公民靠自己就死得啦

上次我中左伏，以為係另一個本土派
點知原來係中共搞既偽本土派
今年一票不投熱狗，其他咩都得

不過法子的確係咁多個入面最明星相嗰個
如果佢個樣唔膠嘅話

咪玩

佢唔膠果陣講野幾正常

可惜9成時間都係膠

皇天擊殺

真係皇天擊殺我諗要殺晒200萬熱白城支持者以外嘅人 以及一部份同佢作對嘅藍絲

寧願投建制都唔投熱狗

謝老師指教

包埋落白票/焦土度

焦土派包括投建制抗衡泛民嘅人

睇嚟冇
咁仲去選做乜？

教你一個字

𠝹

𠝹到幾多
唔初選已經唔會投
非九西得5000票（如果有嘅話）
九西得3600票 𠝹到啲乜？
唔係諗住本身投初選嗰啲會投熱血公民呀
嗰啲冇熱狗都唔會投初選啦

詳情請參考奧姆真理教參選國會失敗果屆票數

5000票差唔多啦